# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-13 18:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-13 18:05+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"

#: ../sdv/__init__.py:192 ../sdv/__init__.py:259
msgid "Username not found!"
msgstr "不存在此用户名！"

#: ../sdv/__init__.py:204
msgid "Unable to interpret stored password hash!"
msgstr "无法解析密码哈希值！"

#: ../sdv/__init__.py:215
msgid "Incorrect password!"
msgstr "密码错误！"

#: ../sdv/__init__.py:238
msgid "Missing email or password for login!"
msgstr "缺少邮箱地址或密码！"

#: ../sdv/__init__.py:244
msgid "Logged in successfully!"
msgstr "成功登录！"

#: ../sdv/__init__.py:261
msgid ""
"Email address not verified; please verify your account using the verification email sent when you registered "
"before attempting to reset password!"
msgstr "邮箱地址尚未验证，重设密码之前请先利用注册确认邮件中的链接确认账户！"

#: ../sdv/__init__.py:270
msgid "Password reset email sent!"
msgstr "密码重设邮件已发送！"

#: ../sdv/__init__.py:272
msgid "Previous password reset email still waiting to be sent... (sorry)"
msgstr "之前那封重设邮件还没发出去...（抱歉~）"

#: ../sdv/__init__.py:280 ../sdv/__init__.py:304
msgid "Cannot reset password: account does not exist"
msgstr "无法重设密码：账户不存在"

#: ../sdv/__init__.py:283
msgid "This reset link has already been used!</p>"
msgstr "这个重设链接已过期！"

#: ../sdv/__init__.py:290
msgid "Password reset, please log in!"
msgstr "密码重设成功，请登录！"

#: ../sdv/__init__.py:292 ../sdv/__init__.py:312 ../sdv/__init__.py:1626
msgid "Malformed verification string!"
msgstr "不完整的验证密钥！"

#: ../sdv/__init__.py:295
msgid "Password insufficiently long, please try again"
msgstr "密码长度不足，请重试"

#: ../sdv/__init__.py:297
msgid "Please enter the email address you used to register"
msgstr "请输入注册时使用的邮箱地址"

#: ../sdv/__init__.py:307
msgid "This reset link has already been used!"
msgstr "这个重设链接已经被使用过！"

#: ../sdv/__init__.py:321
msgid "You are already logged in!"
msgstr "您已登录！"

#: ../sdv/__init__.py:324
msgid "Missing email or password!"
msgstr "缺少邮箱地址或密码！"

#: ../sdv/__init__.py:326
msgid "Password too short!"
msgstr "密码长度不足！"

#: ../sdv/__init__.py:341
msgid "You have successfully registered. A verification email has been sent to you. Now, please sign in!"
msgstr "您已成功注册，确认邮件已发送至您的邮箱，现在请登录！"

#: ../sdv/__init__.py:344
msgid "Invalid email address!"
msgstr "邮箱地址无效！"

#: ../sdv/__init__.py:346
msgid "This email address has already registered"
msgstr "这个邮箱地址已经被使用过"

#: ../sdv/__init__.py:348
msgid "Captcha failed! If you are human, please try again!"
msgstr "验证码错误！如果您是人类，请重试一次！"

#: ../sdv/__init__.py:356
msgid "You must be signed in to view your profile!"
msgstr "登录之后才能查看您的资料！"

#: ../sdv/__init__.py:457
msgid "I don't think that's very funny"
msgstr "这一点都不好笑"

#: ../sdv/__init__.py:460
msgid "Savegame failed sanity check (if you think this is in error please let us know)"
msgstr "存档文件初步校验失败（如果您觉得这不应发生，请与我们联系）"

#: ../sdv/__init__.py:467
msgid "Not valid save file - did you select file 'SaveGameInfo' instead of 'playername_number'?"
msgstr "存档文件无效，您是不是选择了'SaveGameInfo'文件而不是'玩家名称_id编号'文件？"

#: ../sdv/__init__.py:471
msgid "Not well-formed xml"
msgstr "xml编码错误"

#: ../sdv/__init__.py:474
msgid "Savegame failed an internal check (often caused by mods) sorry :("
msgstr "存档文件读取失败（可能是因为使用了mod），抱歉:("

#: ../sdv/__init__.py:498
msgid "Error occurred inserting information into the database!"
msgstr "写入数据库时发生错误！"

#: ../sdv/__init__.py:910
msgid "Save file incompatible with current database: error is "
msgstr "存档文件与数据库不兼容，错误"

#: ../sdv/__init__.py:922 ../sdv/__init__.py:976
msgid "There is nothing here... is this URL correct?"
msgstr "这儿啥也没有...没有把地址搞错吗？"

#: ../sdv/__init__.py:964
msgid ""
"It looks like you have uploaded multiple files, but are not logged in: if you <a href='{}'>sign up</a> or <a "
"href='{}'>sign in</a> you can link these uploads, enable savegame sharing, and one-click-post farm renders to "
"imgur!"
msgstr ""
"您似乎在没有登录的情况下上传了多个文件，如果您<a href='{}'>注册</a>或<a href='{}'>登录</a>的话可以将这些文件编为一"
"个系列，共享您的存档，并且可以讲农场的图片一键上传至imgur！"

#: ../sdv/__init__.py:996
msgid ""
"This plan failed to render, probably because of a bug. It's logged and we'll look into it as soon as possible! "
"Sorry!"
msgstr "这个规划无法正常渲染，这应该是个bug，我们已经将其记录在案并会尽快修正，抱歉！"

#: ../sdv/__init__.py:1082
msgid "Unknown or insufficient credentials"
msgstr "未知或不充分的身份验证"

#: ../sdv/__init__.py:1113
msgid "You do not own this farm"
msgstr "您并不拥有这个农场"

#: ../sdv/__init__.py:1124
msgid "You do not own at least one of the farms"
msgstr "您并不拥有其中一个或多个农场"

#: ../sdv/__init__.py:1145
msgid "You do not have sufficient credentials to claim this page"
msgstr "您缺乏认领这个农场需要的身份验证"

#: ../sdv/__init__.py:1155
msgid "You do not have sufficient credentials to claim one of these pages"
msgstr "您缺乏认领其中至少一个农场需要的身份验证"

#: ../sdv/__init__.py:1170
msgid "You do not have sufficient credentials to perform this action"
msgstr "您缺乏这个操作需要的身份验证"

#: ../sdv/__init__.py:1185
msgid "You have uploaded this page to imgur in the last 2 hours: please wait to upload again"
msgstr "2小时之前您已经将这个页面上传至imgur，再次上传需要等待一段时间"

#: ../sdv/__init__.py:1187
msgid "There was an issue with uploading the file to imgur. Please try again later!"
msgstr "上传至imgur的过程中出现错误，请稍候再试！"

#: ../sdv/__init__.py:1194
msgid "Either you or upload.farm are out of imgur credits for the day! Sorry :( Try again tomorrow"
msgstr "您或者我们的imgur账户已经用完今天的上传限额，请明天再试"

#: ../sdv/__init__.py:1197
msgid "You must be logged in to post your farm to imgur!"
msgstr "您需要登录才能将农场上传至imgur！"

#: ../sdv/__init__.py:1205
msgid "Sorry, the stardew.info planner API is over its rate limit: please try again in a few minutes!"
msgstr "stardew.info农场规划器API超出流量限额，请等几分钟再试！"

#: ../sdv/__init__.py:1209
msgid "There was a problem accessing the planner. Error was: {}"
msgstr "访问农场规划器失败，错误为{}"

#: ../sdv/__init__.py:1238
msgid "You do not have the correct session information to perform this action!"
msgstr "您没有执行这个操作所需的正确的会话信息！"

#: ../sdv/__init__.py:1276
msgid "Problem authenticating!"
msgstr "身份验证错误！"

#: ../sdv/__init__.py:1278
msgid "You are not logged in!"
msgstr "您尚未登录！"

#: ../sdv/__init__.py:1417
msgid "No browse with that ID!"
msgstr "不存在与ID对应的农场浏览页！"

#: ../sdv/__init__.py:1436
msgid "Malformed request for entries!"
msgstr "不完整的条目请求！"

#: ../sdv/__init__.py:1548 ../sdv/__init__.py:1550
msgid "No blog with that ID!"
msgstr "不存在与ID对应的博客文章！"

#: ../sdv/__init__.py:1576
msgid "URL does not exist"
msgstr "地址不存在"

#: ../sdv/__init__.py:1578
msgid "You are unable to download this farm data at this time."
msgstr "您现在无法下载这个农场的数据。"

#: ../sdv/__init__.py:1599
msgid "Problem authenticating at imgur!"
msgstr "imgur身份验证错误！"

#: ../sdv/__init__.py:1602
msgid "Cannot connect to imgur if not logged in!"
msgstr "未登录时无法连接至imgur！"

#: ../sdv/__init__.py:1615
msgid "Account does not exist!"
msgstr "账户不存在！"

#: ../sdv/__init__.py:1618
msgid "Already confirmed email address!"
msgstr "此邮箱地址已经确认！"

#: ../sdv/__init__.py:1624
msgid "Account email address confirmed!"
msgstr "邮箱地址确认！"

#: ../sdv/__init__.py:1637
msgid "not logged in"
msgstr "未登录"

#: ../sdv/getDate.py:4
msgid "1st"
msgstr "1日"

#: ../sdv/getDate.py:5
msgid "2nd"
msgstr "2日"

#: ../sdv/getDate.py:6
msgid "3rd"
msgstr "3日"

#: ../sdv/getDate.py:7
msgid "4th"
msgstr "4日"

#: ../sdv/getDate.py:8
msgid "5th"
msgstr "5日"

#: ../sdv/getDate.py:9
msgid "6th"
msgstr "6日"

#: ../sdv/getDate.py:10
msgid "7th"
msgstr "7日"

#: ../sdv/getDate.py:11
msgid "8th"
msgstr "8日"

#: ../sdv/getDate.py:12
msgid "9th"
msgstr "9日"

#: ../sdv/getDate.py:13
msgid "10th"
msgstr "10日"

#: ../sdv/getDate.py:14
msgid "11th"
msgstr "11日"

#: ../sdv/getDate.py:15
msgid "12th"
msgstr "12日"

#: ../sdv/getDate.py:16
msgid "13th"
msgstr "13日"

#: ../sdv/getDate.py:17
msgid "14th"
msgstr "14日"

#: ../sdv/getDate.py:18
msgid "15th"
msgstr "15日"

#: ../sdv/getDate.py:19
msgid "16th"
msgstr "16日"

#: ../sdv/getDate.py:20
msgid "17th"
msgstr "17日"

#: ../sdv/getDate.py:21
msgid "18th"
msgstr "18日"

#: ../sdv/getDate.py:22
msgid "19th"
msgstr "19日"

#: ../sdv/getDate.py:23
msgid "20th"
msgstr "20日"

#: ../sdv/getDate.py:24
msgid "21st"
msgstr "21日"

#: ../sdv/getDate.py:25
msgid "22nd"
msgstr "22日"

#: ../sdv/getDate.py:26
msgid "23rd"
msgstr "23日"

#: ../sdv/getDate.py:27
msgid "24th"
msgstr "24日"

#: ../sdv/getDate.py:28
msgid "25th"
msgstr "25日"

#: ../sdv/getDate.py:29
msgid "26th"
msgstr "26日"

#: ../sdv/getDate.py:30
msgid "27th"
msgstr "27日"

#: ../sdv/getDate.py:31
msgid "28th"
msgstr "28日"

#: ../sdv/getDate.py:33
msgid "Spring"
msgstr "春季"

#: ../sdv/getDate.py:34
msgid "Summer"
msgstr "夏季"

#: ../sdv/getDate.py:35
msgid "Autumn"
msgstr "秋季"

#: ../sdv/getDate.py:36
msgid "Winter"
msgstr "冬季"

#: ../sdv/getDate.py:42
#, python-format
msgid "%(day)s of %(season)s, Year %(year)s"
msgstr "%(season)s %(day)s，第%(year)s年"

#: ../sdv/templates/account.html:13 ../sdv/templates/titlebar.html:24
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ../sdv/templates/account.html:21
msgid "Account info"
msgstr "账户信息"

#: ../sdv/templates/account.html:22
#, python-format
msgid "Email: %(email)s"
msgstr "邮箱:%(email)s"

#: ../sdv/templates/account.html:23
msgid "Imgur: "
msgstr "Imgur账户："

#: ../sdv/templates/account.html:25
#, python-format
msgid "Logged in as %(username)s"
msgstr "以%(username)s名义登录"

#: ../sdv/templates/account.html:26
msgid "connect to imgur"
msgstr "连接至imgur"

#: ../sdv/templates/account.html:28
msgid "Browse my liked farms"
msgstr "浏览我喜欢过的农场"

#: ../sdv/templates/account.html:33
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "Upload default: "
msgstr "上传默认："

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "Change to listed?"
msgstr "更改至公开展示？"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "This will allow new uploads it to appear in searches on the site by default"
msgstr "这会默认允许新的上传出现在网站的搜索中"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "Change&nbsp;to&nbsp;listed!"
msgstr "更改至公开展示！"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "New uploads will not appear on the site by default"
msgstr "新的上传文件将不会默认出现在网站中"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "Change to unlisted?"
msgstr "更改至不公开展示？"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "This will prevent new uploads appearing to others on the site by default"
msgstr "这会使您新上传的文件默认对他人不可见"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "Change&nbsp;to&nbsp;unlisted!"
msgstr "更改至不公开展示！"

#: ../sdv/templates/account.html:34
msgid "New uploads will appear listed on the site by default"
msgstr "新的上传文件将会默认出现在网站中"

#: ../sdv/templates/account.html:40 ../sdv/templates/account.html:85 ../sdv/templates/all.html:93
#: ../sdv/templates/error.html:9 ../sdv/templates/index.html:60 ../sdv/templates/login.html:55
#: ../sdv/templates/profile.html:361 ../sdv/templates/signup.html:39
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ../sdv/templates/account.html:51
msgid "Claimable farms"
msgstr "可认领的农场"

#: ../sdv/templates/account.html:52
msgid "The following farms are not associated with your user account, but were uploaded from your computer:"
msgstr "这些农场与您的账户无关，但却是从您的电脑上传的："

#: ../sdv/templates/account.html:56
msgid "Claim"
msgstr "认领"

#: ../sdv/templates/account.html:60
msgid "Or, claim all"
msgstr "干脆认领全部"

#: ../sdv/templates/account.html:63
msgid "Your farm series"
msgstr "您的农场系列"

#: ../sdv/templates/account.html:64
msgid "Linked series of farms you have uploaded:"
msgstr "已将您上传的一系列农场排列出来："

#: ../sdv/templates/account.html:68 ../sdv/templates/recents.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s, %(farmname)s Farm"
msgstr "%(name)s的%(farmname)s农场"

#: ../sdv/templates/account.html:72
msgid "imgur"
msgstr "imgur"

#: ../sdv/templates/all.html:15 ../sdv/templates/titlebar.html:21
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../sdv/templates/all.html:19
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../sdv/templates/all.html:27
msgid "Search for farms by user or farm name, or change sort type"
msgstr "搜索用户名或农场名，或者改变筛选条件"

#: ../sdv/templates/all.html:31
#, python-format
msgid "Sorting %(number)s results by "
msgstr "有%(number)s个农场是"

#: ../sdv/templates/all.html:32
msgid "top rated"
msgstr "最受好评"

#: ../sdv/templates/all.html:32
msgid "most views"
msgstr "最多查看"

#: ../sdv/templates/all.html:32 ../sdv/templates/all.html:34
msgid "most recent"
msgstr "最新上传"

#: ../sdv/templates/all.html:45
msgid "showing"
msgstr "显示"

#: ../sdv/templates/all.html:46
msgid "only downloadable"
msgstr "可下载的"

#: ../sdv/templates/all.html:48 ../sdv/templates/all.html:52
msgid "all farms"
msgstr "所有农场"

#: ../sdv/templates/all.html:57
msgid "with"
msgstr "以及"

#: ../sdv/templates/all.html:58
msgid "full"
msgstr "全景图"

#: ../sdv/templates/all.html:60 ../sdv/templates/all.html:64
msgid "minimap"
msgstr "小地图"

#: ../sdv/templates/all.html:69
msgid "thumbnail"
msgstr "的缩略图"

#: ../sdv/templates/all.html:71
msgid "limiting results to"
msgstr "限制结果为"

#: ../sdv/templates/all.html:75
msgid "farms in same series as"
msgstr "在一个系列中的农场"

#: ../sdv/templates/all.html:75 ../sdv/templates/all.html:83
msgid "remove limit"
msgstr "去除限制"

#: ../sdv/templates/all.html:83
msgid "farms I upvoted"
msgstr "我喜欢的农场"

#: ../sdv/templates/all.html:104 ../sdv/templates/all.html:106 ../sdv/templates/blog.html:13
#: ../sdv/templates/blog.html:15
msgid "newest"
msgstr "最新的"

#: ../sdv/templates/all.html:110 ../sdv/templates/all.html:112 ../sdv/templates/blog.html:18
#: ../sdv/templates/blog.html:20
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: ../sdv/templates/all.html:125 ../sdv/templates/all.html:127 ../sdv/templates/blog.html:28
#: ../sdv/templates/blog.html:30
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: ../sdv/templates/all.html:131 ../sdv/templates/all.html:133 ../sdv/templates/blog.html:33
#: ../sdv/templates/blog.html:35
msgid "oldest"
msgstr "最老的"

#: ../sdv/templates/base.html:4
msgid "upload.farm Stardew Valley Summary Generator"
msgstr "upload.farm 星露谷物语摘要生成器"

#: ../sdv/templates/base.html:41
msgid "This website uses cookies when you upload a savegame to determine ownership"
msgstr "这个网站使用cookie来确认游戏存档的拥有者"

#: ../sdv/templates/base.html:41
msgid "Okay!"
msgstr "好的！"

#: ../sdv/templates/base.html:41
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: ../sdv/templates/base.html:57
#, python-format
msgid "Took %(processtime)s seconds to process request"
msgstr "处理用时%(processtime)s秒"

#: ../sdv/templates/base.html:57
#, python-format
msgid "source at %(github)s"
msgstr "源代码：%(github)s"

#: ../sdv/templates/base.html:57
#, python-format
msgid "All Stardew Valley assets copyright %(concerned_ape)s"
msgstr "所有星露谷物语的资源为%(concerned_ape)s所有"

#: ../sdv/templates/blog.html:7 ../sdv/templates/index.html:82
msgid "Development blog"
msgstr "开发博客"

#: ../sdv/templates/blogcontent.html:7
#, python-format
msgid "by %(name)s at %(time)s"
msgstr "作者%(name)s，时间%(time)s"

#: ../sdv/templates/error.html:7
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: ../sdv/templates/faq.html:7
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题集"

#: ../sdv/templates/faq.html:8 ../sdv/templates/titlebar.html:23
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../sdv/templates/faq.html:11
msgid "What does this site do?"
msgstr "这网站是干啥的？"

#: ../sdv/templates/faq.html:12
#, python-format
msgid ""
"It generates a map and summary of a Stardew Valley farm, with your player avatar and portrait of your family. "
"It's an alternative to screenshot tools like %(gedosato)s."
msgstr "这个网站自动产生一份星露谷中农场的地图和摘要，及玩家形象和家庭的头像图。是%(gedosato)s及类似工具的替代品。"

#: ../sdv/templates/faq.html:14
msgid "Where do I find the savegame?"
msgstr "我在哪里可以找到游戏存档？"

#: ../sdv/templates/faq.html:20
#, python-format
msgid ""
"Savegames are in %(appdata)s. This can be pasted into the file upload box to find the correct folder. Within this "
"are subfolders for individual savegames. The file you should upload is named after your player (i.e. not named "
"SaveGameInfo)."
msgstr ""
"游戏存档在%(appdata)s目录下，把这个地址粘贴在上传框中并按回车就可以找到，文件夹中的目录为游戏存档。存档文件夹以玩"
"家名称命名，应上传的是文件夹中玩家名称_随机ID的文件，并非SaveGameInfo文件。"

#: ../sdv/templates/faq.html:22
msgid "Why register for an upload.farm account?"
msgstr "为什么要注册一个upload.farm账户？"

#: ../sdv/templates/faq.html:23
msgid ""
"To add <a href='#whysignin'>certain features such as savegame sharing</a> to the site it became necessary to "
"introduce user accounts, so that page ownership could be established. The up-side of this is that we are able to "
"add other features to the site very easily, such as quick upload-to-imgur, and the ability to link up series of "
"farms."
msgstr ""
"账户是诸多有趣功能的基础，它可以确认您的拥有者身份，这样您就可以使用共享存档等功能。我们也很容易在以账户系统为基础"
"的网站中加入新功能，例如上传农场至imgur，和将农场系列化等。"

#: ../sdv/templates/faq.html:25
msgid "Can I upload multiple farms from the same playthrough?"
msgstr "我可以上传同一次游戏中的多个农场吗？"

#: ../sdv/templates/faq.html:26
#, python-format
msgid ""
"Yes. If you are %(signed_up)s and %(logged_in)s, your uploads's series is automatically linked to below the farm "
"name. You can also move between these farms using left and right keyboard keys. If you are not registered, farms "
"are not automatically linked, but if you later choose to register, they can be claimed."
msgstr ""
"当然可以。只要您已经%(signed_up)s并%(logged_in)s，您上传的这些农场就会被自动归类为一个系列，您可以使用键盘的左右键"
"快速切换。若是没有登录，这些农场就不会被自动归类，您可以登录并认领它们。"

#: ../sdv/templates/faq.html:26 ../sdv/templates/faq.html:32
msgid "signed up"
msgstr "注册"

#: ../sdv/templates/faq.html:26 ../sdv/templates/faq.html:52
msgid "logged in"
msgstr "登录"

#: ../sdv/templates/faq.html:28
msgid "I can't find my farm!"
msgstr "我找不到我的农场了！"

#: ../sdv/templates/faq.html:29
#, python-format
msgid ""
"If you are registered, check your %(account)s page. If you are not and have your original savegame, re-upload "
"your farm and the site will redirect you to the existing data, and re-set your ownership."
msgstr ""
"如果您已经注册，检查一下%(account)s页面。如果您没注册，只需要重新上传您的农场，您将会被引导至先前上传的农场，这样"
"就可以重设拥有权。"

#: ../sdv/templates/faq.html:29
msgid "account"
msgstr "账户"

#: ../sdv/templates/faq.html:31
msgid "How do I enable savegame sharing?"
msgstr "我怎么开启存档共享功能？"

#: ../sdv/templates/faq.html:32
#, python-format
msgid ""
"If you are %(signed_up)s and own the page, beneath the minimap is a button to enable savegame sharing. This "
"enables them for <em>all</em> users of the site, and may be enabled or disabled as you like."
msgstr ""
"如果您已经%(signed_up)s并拥有这个农场，网页右侧小地图上方有一个软盘图标状按键。您可以用这个按键选择是否与<em>全体"
"</em>网站用户共享，此功能可随时关闭。"

#: ../sdv/templates/faq.html:34
msgid "Why do I have to sign up to enable savegame sharing?"
msgstr "为什么我必须注册才能共享存档？"

#: ../sdv/templates/faq.html:35
msgid ""
"If other people could download your savegame without you having claimed the page, they could upload it, <a "
"href='#cantfind'>take control</a> of it, and then delete it or claim it themselves. So, for the extra "
"functionality, you have to register."
msgstr ""
"如果其他用户下载了您尚未认领的农场的存档，他们就可以重新上传这个存档并<a href='#cantfind'>控制</a>这个农场。为了保"
"障您成果的安全，注册一个账户是必需的。"

#: ../sdv/templates/faq.html:37
msgid "Can I make uploads private, so only I can see them?"
msgstr "我可以把我上传的农场私有化/改为不公开展示吗？"

#: ../sdv/templates/faq.html:38
msgid ""
"You can unlist farms if you are registered and logged in. You can also set your account to automatically make "
"uploads unlisted on your account page."
msgstr ""
"如果您已经注册并登录，在账户页面可以选择不公开展示农场。您也可以在账户页里更改设置，使您的农场默认不公开展示。"

#: ../sdv/templates/faq.html:40
msgid "What is the stardew.info planner?"
msgstr "stardew.info规划器是什么？"

#: ../sdv/templates/faq.html:41
msgid ""
"The <a href='https://stardew.info/planner/'' target='_blank'>Stardew planner</a> by <a href='https://github.com/"
"hpeinar/stardewplanner' target='_blank'>Henrik Peinar</a> is a tool that allows you to plan your farm. We have "
"integrated support for the planner to the site for uploads you own. To use this feature, click the blueprint icon "
"in the control panel on your farm's profile page to load it into the planner. In addition, we have worked with "
"Henrik to allow rendering of farms from the planner. These are separate to normal savegame uploads, and are "
"accessed from the planner itself."
msgstr ""
"<a href='https://stardew.info/planner/'' target='_blank'>星露谷物语规划器</a>是由<a href='https://github.com/"
"hpeinar/stardewplanner'target='_blank'>Henrik Peinar</a>编写的程序，您可以使用它规划您的农场，我们已经集成对规划器"
"的支持。如果您想规划您的农场，点击网页右侧小地图上方的蓝图图标即可。另外，我们也可以将规划器的成果渲染成农场的图"
"片，这与上传存档的系统是分开的，可以在规划器中使用这项功能。"

#: ../sdv/templates/faq.html:43
msgid "How do I use downloaded savegames?"
msgstr "我怎么使用下载来的存档？"

#: ../sdv/templates/faq.html:49
#, python-format
msgid ""
"Saves go in %(appdata)s where you can place the extracted folder and contents. On Windows this is normally "
"%(windir)s."
msgstr "下载的存档是zip格式，应解压至%(appdata)s文件夹下。一般路径为%(windir)s。"

#: ../sdv/templates/faq.html:51
msgid "How can I delete my upload(s)?"
msgstr "我怎么能删除我上传的农场？"

#: ../sdv/templates/faq.html:52
#, python-format
msgid ""
"When you upload a savegame a cookie is set to indicate ownership. Below the farm name should be a 'delete this "
"page' button. If you are %(logged_in)s and have uploaded multiple farms from the same playthrough you will also "
"have an option to delete 'all for this farm'. Both ask for confirmation before deleting."
msgstr ""
"在您%(logged_in)s之后，您拥有的农场页面右侧小地图上方有两个垃圾桶图标状按键，灰色为删除此农场，红色为删除整个系"
"列。删除前需要确认。"

#: ../sdv/templates/faq.html:54
msgid "Do you support [modname]?"
msgstr "网站支持[插入mod名]吗？"

#: ../sdv/templates/faq.html:55
msgid ""
"At present we don't explicitly support any mods, but mods that don't add new assets or structurally change your "
"savegame too much will probably work. Once we've got the core site functionality sorted we'll look at mod support!"
msgstr ""
"目前我们并不会特别支持任何mod，并未向游戏加入新资源或改变存档文件结构的mod应该都是支持的。我们在网站本身开发完成之"
"后会研究mod支持功能。"

#: ../sdv/templates/index.html:40
msgid "Upload your farm"
msgstr "上传您的农场"

#: ../sdv/templates/index.html:44
msgid "Upload!"
msgstr "上传！"

#: ../sdv/templates/index.html:52
#, python-format
msgid ""
"%(stardew_valley)s save files can be found under %(appdata)s and are named after your character, plus an ID number"
msgstr ""
"%(stardew_valley)s的存档文件在%(appdata)s目录中，文件名为：您的角色名_ID号，将目录粘贴到资源管理器中就能看到"

#: ../sdv/templates/index.html:69
msgid "Recently uploaded farms"
msgstr "最近上传的农场"

#: ../sdv/templates/index.html:70
msgid "Recent uploads"
msgstr "最新上传"

#: ../sdv/templates/index.html:73
msgid "more"
msgstr "更多农场"

#: ../sdv/templates/login.html:2
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../sdv/templates/login.html:32 ../sdv/templates/titlebar.html:26
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: ../sdv/templates/login.html:37
msgid "Log in to a user account on upload.farm"
msgstr "登录upload.farm账户"

#: ../sdv/templates/login.html:40 ../sdv/templates/reset.html:27 ../sdv/templates/reset.html:43
#: ../sdv/templates/signup.html:20
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: ../sdv/templates/login.html:41 ../sdv/templates/reset.html:44 ../sdv/templates/signup.html:21
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: ../sdv/templates/login.html:45 ../sdv/templates/signup.html:25
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../sdv/templates/login.html:46 ../sdv/templates/reset.html:33 ../sdv/templates/signup.html:26
msgid "password"
msgstr "密码"

#: ../sdv/templates/login.html:49
msgid "Sign in!"
msgstr "登录！"

#: ../sdv/templates/login.html:57
msgid "Need to register?"
msgstr "需要注册吗？"

#: ../sdv/templates/login.html:57 ../sdv/templates/signup.html:33
msgid "Sign up!"
msgstr "注册！"

#: ../sdv/templates/login.html:57
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: ../sdv/templates/login.html:57
msgid "Reset it!"
msgstr "重设密码！"

#: ../sdv/templates/plan.html:5 ../sdv/templates/plan.html:9 ../sdv/templates/plan.html:16
#: ../sdv/templates/plan.html:26
msgid "Render of stardew.info farm plan (Stardew Valley)"
msgstr "stardew.info农场规划渲染图（星露谷物语）"

#: ../sdv/templates/plan.html:8 ../sdv/templates/plan.html:15 ../sdv/templates/plan.html:22
msgid "Farm plan render - upload.farm"
msgstr "农场规划渲染-upload.farm"

#: ../sdv/templates/plan.html:79
#, python-format
msgid "Farm plan in %(season)s"
msgstr "%(season)s的农场规划"

#: ../sdv/templates/plan.html:87
msgid "view plan"
msgstr "查看规划"

#: ../sdv/templates/plan.html:93
msgid "Plan re-rendering, will automatically load when complete"
msgstr "规划重新渲染中，完成后会自动加载"

#: ../sdv/templates/profile.html:5 ../sdv/templates/profile.html:9 ../sdv/templates/profile.html:16
#: ../sdv/templates/profile.html:28
#, python-format
msgid "Summary of %(farmname)s Farm by %(name)s (Stardew Valley)"
msgstr "%(name)s的%(farmname)s农场的摘要（星露谷物语）"

#: ../sdv/templates/profile.html:8 ../sdv/templates/profile.html:15 ../sdv/templates/profile.html:22
#, python-format
msgid "%(farmname)s Farm Summary - upload.farm"
msgstr "%(farmname)s农场摘要-upload.farm"

#: ../sdv/templates/profile.html:139
msgid "Brown Chicken"
msgstr "棕色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:140
msgid "Brown Chickens"
msgstr "棕色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:141
msgid "White Chicken"
msgstr "白色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:142
msgid "White Chickens"
msgstr "白色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:143
msgid "Blue Chicken"
msgstr "蓝色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:144
msgid "Blue Chickens"
msgstr "蓝色鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:145
msgid "Void Chicken"
msgstr "虚空鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:146
msgid "Void Chickens"
msgstr "虚空鸡"

#: ../sdv/templates/profile.html:147
msgid "White Cow"
msgstr "白色奶牛"

#: ../sdv/templates/profile.html:148
msgid "White Cows"
msgstr "白色奶牛"

#: ../sdv/templates/profile.html:149
msgid "Brown Cow"
msgstr "棕色奶牛"

#: ../sdv/templates/profile.html:150
msgid "Brown Cows"
msgstr "棕色奶牛"

#: ../sdv/templates/profile.html:151
msgid "Duck"
msgstr "鸭子"

#: ../sdv/templates/profile.html:152
msgid "Ducks"
msgstr "鸭子"

#: ../sdv/templates/profile.html:153
msgid "Rabbit"
msgstr "兔子"

#: ../sdv/templates/profile.html:154
msgid "Rabbits"
msgstr "兔子"

#: ../sdv/templates/profile.html:155
msgid "Dinosaur"
msgstr "恐龙"

#: ../sdv/templates/profile.html:156
msgid "Dinosaurs"
msgstr "恐龙"

#: ../sdv/templates/profile.html:157
msgid "Goat"
msgstr "山羊"

#: ../sdv/templates/profile.html:158
msgid "Goats"
msgstr "山羊"

#: ../sdv/templates/profile.html:159
msgid "Sheep"
msgstr "绵羊"

#: ../sdv/templates/profile.html:160
msgid "Sheeps"
msgstr "绵羊"

#: ../sdv/templates/profile.html:161
msgid "Pig"
msgstr "猪"

#: ../sdv/templates/profile.html:162
msgid "Pigs"
msgstr "猪"

#: ../sdv/templates/profile.html:177
#, python-format
msgid "Animal Products worth 10%% more."
msgstr "动物产物价格增加10%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:178
#, python-format
msgid "Crops worth 10%% more."
msgstr "庄稼价格增加10%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:179
msgid "Befriend Coop animals quicker."
msgstr "更容易受鸡舍中动物的喜欢。"

#: ../sdv/templates/profile.html:179
msgid "Incubation time cut in half."
msgstr "蛋孵化时间减半。"

#: ../sdv/templates/profile.html:180
msgid "Befriend barn animals quicker."
msgstr "更容易受畜棚中动物的喜欢。"

#: ../sdv/templates/profile.html:180
msgid "Sheep produce wool faster."
msgstr "绵羊产生羊毛的速度更快。"

#: ../sdv/templates/profile.html:181
#, python-format
msgid "Artisan Goods (wine, cheese, oil, etc.) worth 50%% more."
msgstr "加工产品（酒，奶酪，油等）价格增加50%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:182
#, python-format
msgid "All crops grow 10%% faster."
msgstr "所有庄稼生长速度增加10%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:183
msgid "+1 ore per vein."
msgstr "矿脉多出一个矿石。"

#: ../sdv/templates/profile.html:184
msgid "Chance for Gems to appear in pairs."
msgstr "宝石可能会成对出现。"

#: ../sdv/templates/profile.html:185
#, python-format
msgid "Metal bars worth 25%% more."
msgstr "金属条价格增加25%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:186
msgid "Geode find doubled."
msgstr "晶洞掉落加倍。"

#: ../sdv/templates/profile.html:187
msgid "Coal find doubled."
msgstr "煤炭掉落加倍。"

#: ../sdv/templates/profile.html:188
#, python-format
msgid "Gems worth 30%% more."
msgstr "宝石价格增加30%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:189
#, python-format
msgid "Wood worth 50%% more."
msgstr "木材价格增加50%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:190
msgid "Chance for double harvest of foraged items."
msgstr "可采集的物品可能成对出现。"

#: ../sdv/templates/profile.html:191
msgid "Normal trees occasionally drop hardwood."
msgstr "一般的树偶尔掉落硬木。"

#: ../sdv/templates/profile.html:192
msgid "Foraged items are always gold quality."
msgstr "可采集的物品总是最高质量。"

#: ../sdv/templates/profile.html:193
#, python-format
msgid "Syrup is worth 25%% more."
msgstr "糖浆价格增加25%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:194
msgid "Locations of foragable items are revealed."
msgstr "显示可采集物品的地点。"

#: ../sdv/templates/profile.html:195
#, python-format
msgid "Fish worth 25%% more."
msgstr "鱼类价格增加25%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:196
msgid "Resources required to craft crab pots reduced."
msgstr "制造捕蟹笼需要的材料减少。"

#: ../sdv/templates/profile.html:197
#, python-format
msgid "Fish worth 50%% more."
msgstr "鱼类价格增加50%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:198
msgid "Chance to find treasure doubled."
msgstr "钓到宝藏的概率加倍。"

#: ../sdv/templates/profile.html:199
msgid "Crab pots never catch trash."
msgstr "捕蟹笼中不出现垃圾。"

#: ../sdv/templates/profile.html:200
msgid "Crab pots no longer need to be baited."
msgstr "捕蟹笼不再需要诱饵。"

#: ../sdv/templates/profile.html:201
#, python-format
msgid "All attacks deal 10%% more damage."
msgstr "所有攻击增加10%%伤害。"

#: ../sdv/templates/profile.html:201
msgid "+15 HP."
msgstr "增加15点健康值。"

#: ../sdv/templates/profile.html:202
#, python-format
msgid "Critical strike chance increased by 50%%."
msgstr "会心一击的概率增加50%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:203
#, python-format
msgid "Damage is increased by 15%%."
msgstr "攻击伤害增加15%%。"

#: ../sdv/templates/profile.html:204
msgid "HP is increased by 25."
msgstr "增加25点健康值。"

#: ../sdv/templates/profile.html:205
msgid "Cooldown on special moves is cut in half."
msgstr "特殊招式的冷却时间减半。"

#: ../sdv/templates/profile.html:206
msgid "Critical hits are deadly."
msgstr "会心一击伤害大大增加。"

#: ../sdv/templates/profile.html:211
msgid "Rancher"
msgstr "牧场主"

#: ../sdv/templates/profile.html:212
msgid "Tiller"
msgstr "农场主"

#: ../sdv/templates/profile.html:213
msgid "Coopmaster"
msgstr "鸡舍大师"

#: ../sdv/templates/profile.html:214
msgid "Shepherd"
msgstr "牧羊人"

#: ../sdv/templates/profile.html:215
msgid "Artisan"
msgstr "特产工匠"

#: ../sdv/templates/profile.html:216
msgid "Agriculturist"
msgstr "农业学家"

#: ../sdv/templates/profile.html:217
msgid "Miner"
msgstr "采工"

#: ../sdv/templates/profile.html:218
msgid "Geologist"
msgstr "地质学家"

#: ../sdv/templates/profile.html:219
msgid "Blacksmith"
msgstr "熟练铁匠"

#: ../sdv/templates/profile.html:220
msgid "Excavator"
msgstr "开凿者"

#: ../sdv/templates/profile.html:221
msgid "Prospector"
msgstr "勘探者"

#: ../sdv/templates/profile.html:222
msgid "Gemologist"
msgstr "宝石学家"

#: ../sdv/templates/profile.html:223
msgid "Forester"
msgstr "林务员"

#: ../sdv/templates/profile.html:224
msgid "Gatherer"
msgstr "采集家"

#: ../sdv/templates/profile.html:225
msgid "Lumberjack"
msgstr "伐木工"

#: ../sdv/templates/profile.html:226
msgid "Botanist"
msgstr "植物专家"

#: ../sdv/templates/profile.html:227
msgid "Tapper"
msgstr "树脂专家"

#: ../sdv/templates/profile.html:228
msgid "Tracker"
msgstr "追踪专家"

#: ../sdv/templates/profile.html:229
msgid "Fisher"
msgstr "渔夫"

#: ../sdv/templates/profile.html:230
msgid "Trapper"
msgstr "捕鱼者"

#: ../sdv/templates/profile.html:231
msgid "Angler"
msgstr "钓鱼老手"

#: ../sdv/templates/profile.html:232
msgid "Pirate"
msgstr "财宝海盗"

#: ../sdv/templates/profile.html:233
msgid "Mariner"
msgstr "老海员"

#: ../sdv/templates/profile.html:234
msgid "Luremaster"
msgstr "诱饵大师"

#: ../sdv/templates/profile.html:235
msgid "Fighter"
msgstr "斗士"

#: ../sdv/templates/profile.html:236
msgid "Scout"
msgstr "侦察兵"

#: ../sdv/templates/profile.html:237
msgid "Brute"
msgstr "暴徒"

#: ../sdv/templates/profile.html:238
msgid "Defender"
msgstr "防御专家"

#: ../sdv/templates/profile.html:239
msgid "Acrobat"
msgstr "杂技家"

#: ../sdv/templates/profile.html:240
msgid "Desperado"
msgstr "亡命之徒"

#: ../sdv/templates/profile.html:242
msgid "Farming"
msgstr "耕种"

#: ../sdv/templates/profile.html:243
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: ../sdv/templates/profile.html:244
msgid "Foraging"
msgstr "采集"

#: ../sdv/templates/profile.html:245
msgid "Fishing"
msgstr "钓鱼"

#: ../sdv/templates/profile.html:246
msgid "Combat"
msgstr "战斗"

#: ../sdv/templates/profile.html:251
msgid "Willy"
msgstr "威利"

#: ../sdv/templates/profile.html:252
msgid "Clint"
msgstr "克林特"

#: ../sdv/templates/profile.html:253
msgid "Jodi"
msgstr "朱蒂"

#: ../sdv/templates/profile.html:254
msgid "Harvey"
msgstr "哈维"

#: ../sdv/templates/profile.html:255
msgid "Leah"
msgstr "莉亚"

#: ../sdv/templates/profile.html:256
msgid "Wizard"
msgstr "巫师"

#: ../sdv/templates/profile.html:257
msgid "Jas"
msgstr "嘉丝"

#: ../sdv/templates/profile.html:258
msgid "Abigail"
msgstr "阿比盖尔"

#: ../sdv/templates/profile.html:259
msgid "Maru"
msgstr "玛露"

#: ../sdv/templates/profile.html:260
msgid "Elliott"
msgstr "艾略特"

#: ../sdv/templates/profile.html:261
msgid "Caroline"
msgstr "卡洛琳"

#: ../sdv/templates/profile.html:262
msgid "Pam"
msgstr "潘姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:263
msgid "Dwarf"
msgstr "矮人"

#: ../sdv/templates/profile.html:264
msgid "Shane"
msgstr "谢恩"

#: ../sdv/templates/profile.html:265
msgid "Demetrius"
msgstr "迪米特里厄斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:266
msgid "Alex"
msgstr "艾利克斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:267
msgid "Gus"
msgstr "戈斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:268
msgid "Vincent"
msgstr "文森特"

#: ../sdv/templates/profile.html:269
msgid "Sebastian"
msgstr "塞巴斯提安"

#: ../sdv/templates/profile.html:270
msgid "Robin"
msgstr "罗宾"

#: ../sdv/templates/profile.html:271
msgid "Sam"
msgstr "山姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:272
msgid "Lewis"
msgstr "路易斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:273
msgid "Marnie"
msgstr "玛妮"

#: ../sdv/templates/profile.html:274
msgid "Penny"
msgstr "潘妮"

#: ../sdv/templates/profile.html:275
msgid "Haley"
msgstr "海莉"

#: ../sdv/templates/profile.html:276
msgid "Pierre"
msgstr "皮埃尔"

#: ../sdv/templates/profile.html:277
msgid "Evelyn"
msgstr "艾芙琳"

#: ../sdv/templates/profile.html:278
msgid "Linus"
msgstr "莱纳斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:279
msgid "George"
msgstr "乔治"

#: ../sdv/templates/profile.html:280
msgid "Emily"
msgstr "艾米丽"

#: ../sdv/templates/profile.html:281
msgid "Kent"
msgstr "肯特"

#: ../sdv/templates/profile.html:282
msgid "Krobus"
msgstr "科罗布斯"

#: ../sdv/templates/profile.html:283
msgid "Sandy"
msgstr "桑迪"

#: ../sdv/templates/profile.html:284
msgid "Henchman"
msgstr "仆从"

#: ../sdv/templates/profile.html:289
msgid "Armored Bug"
msgstr "装甲飞虫"

#: ../sdv/templates/profile.html:290
msgid "Bat"
msgstr "蝙蝠"

#: ../sdv/templates/profile.html:291
msgid "Big Slime"
msgstr "大号史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:292
msgid "Bug"
msgstr "小虫"

#: ../sdv/templates/profile.html:293
msgid "Duggy"
msgstr "地鼠"

#: ../sdv/templates/profile.html:294
msgid "Dust Sprite"
msgstr "尘埃灵"

#: ../sdv/templates/profile.html:295
msgid "Fly"
msgstr "飞虫"

#: ../sdv/templates/profile.html:296
msgid "Frost Bat"
msgstr "寒冰蝙蝠"

#: ../sdv/templates/profile.html:297
msgid "Frost Jelly"
msgstr "寒霜史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:298
msgid "Ghost"
msgstr "死灵"

#: ../sdv/templates/profile.html:299
msgid "Green Slime"
msgstr "绿色史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:300
msgid "Grub"
msgstr "爬虫"

#: ../sdv/templates/profile.html:301
msgid "Lava Bat"
msgstr "熔岩蝙蝠"

#: ../sdv/templates/profile.html:302
msgid "Lava Crab"
msgstr "熔岩寄居蟹"

#: ../sdv/templates/profile.html:303
msgid "Metal Head"
msgstr "硬脑壳"

#: ../sdv/templates/profile.html:304
msgid "Mummy"
msgstr "木乃伊"

#: ../sdv/templates/profile.html:305
msgid "Purple Slime"
msgstr "紫色史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:306
msgid "Sludge"
msgstr "史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:307
msgid "Rock Crab"
msgstr "寄居蟹"

#: ../sdv/templates/profile.html:308
msgid "Serpent"
msgstr "飞蛇"

#: ../sdv/templates/profile.html:309
msgid "Shadow Brute"
msgstr "暗影猎人"

#: ../sdv/templates/profile.html:310
msgid "Skeleton"
msgstr "骷髅"

#: ../sdv/templates/profile.html:311
msgid "Squid Kid"
msgstr "鱿鱼小子"

#: ../sdv/templates/profile.html:312
msgid "Stone Golem"
msgstr "石制魔像"

#: ../sdv/templates/profile.html:313
msgid "Transparent Slime"
msgstr "透明史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:314
msgid "Void Spirit"
msgstr "虚空灵魂"

#: ../sdv/templates/profile.html:315
msgid "Yellow Slime"
msgstr "黄色史莱姆"

#: ../sdv/templates/profile.html:320 ../sdv/templates/profile.html:341
#, python-format
msgid "%(farmname)s Farm"
msgstr "%(farmname)s的农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:350
#, python-format
msgid "Go back to %(previous)s (left arrow on keyboard also works)"
msgstr "后退至%(previous)s（也可以使用键盘左键）"

#: ../sdv/templates/profile.html:352
#, python-format
msgid "Go forward to %(next)s (right arrow on keyboard also works)"
msgstr "前进至%(next)s（也可以使用键盘右键）"

#: ../sdv/templates/profile.html:364
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: ../sdv/templates/profile.html:364
msgid ""
"This farm failed image processing, which means the savegame had unexpected contents. It might be modded, or "
"malicious. Be aware if downloading the savegame."
msgstr "这个农场无法生成图片，这说明存档内有非正常内容。可能是因为mod，也可能因为是恶意的存档，下载此存档时要小心。"

#: ../sdv/templates/profile.html:400
msgid "Stats"
msgstr "状态"

#: ../sdv/templates/profile.html:401
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../sdv/templates/profile.html:402
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: ../sdv/templates/profile.html:413
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../sdv/templates/profile.html:414
msgid "Current Funds"
msgstr "现有资金"

#: ../sdv/templates/profile.html:415
msgid "Total Earnings"
msgstr "总计收入"

#: ../sdv/templates/profile.html:416
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: ../sdv/templates/profile.html:416
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: ../sdv/templates/profile.html:416
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: ../sdv/templates/profile.html:418
msgid "Favorite Thing"
msgstr "最喜欢的东西"

#: ../sdv/templates/profile.html:419
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: ../sdv/templates/profile.html:420
msgid "Stamina"
msgstr "耐久"

#: ../sdv/templates/profile.html:421
msgid "Steps Taken"
msgstr "步数"

#: ../sdv/templates/profile.html:423
msgid "Mines Depth"
msgstr "矿洞层数"

#: ../sdv/templates/profile.html:423 ../sdv/templates/profile.html:424 ../sdv/templates/profile.html:426
msgid "level"
msgstr "层"

#: ../sdv/templates/profile.html:424
msgid "Cavern Depth"
msgstr "骷髅洞窟层数"

#: ../sdv/templates/profile.html:424 ../sdv/templates/profile.html:426
#, python-format
msgid "%(word_level)s %(number)s"
msgstr "%(number)s%(word_level)s"

#: ../sdv/templates/profile.html:426
msgid "Mine Depth"
msgstr "矿洞层数"

#: ../sdv/templates/profile.html:428
msgid "Time Played"
msgstr "游戏时间"

#: ../sdv/templates/profile.html:428
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../sdv/templates/profile.html:442
msgid "is married to"
msgstr "的伴侣是"

#: ../sdv/templates/profile.html:442 ../sdv/templates/profile.html:444 ../sdv/templates/profile.html:448
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../sdv/templates/profile.html:444
msgid "is unmarried"
msgstr "暂时未婚"

#: ../sdv/templates/profile.html:448
msgid "has"
msgstr "有"

#: ../sdv/templates/profile.html:449
#, python-format
msgid "a %(n)s day old"
msgstr "一个%(n)s天大的"

#: ../sdv/templates/profile.html:450
msgid "son"
msgstr "儿子"

#: ../sdv/templates/profile.html:450
msgid "daughter"
msgstr "女儿"

#: ../sdv/templates/profile.html:451 ../sdv/templates/profile.html:458
msgid "named"
msgstr "叫做"

#: ../sdv/templates/profile.html:455
msgid "has no children"
msgstr "暂时没有孩子"

#: ../sdv/templates/profile.html:458
msgid "and has a pet"
msgstr "有一个宠物"

#: ../sdv/templates/profile.html:458
msgid "cat"
msgstr "猫"

#: ../sdv/templates/profile.html:458
msgid "dog"
msgstr "狗"

#: ../sdv/templates/profile.html:468
msgid "Farm horse:"
msgstr "农场的马"

#: ../sdv/templates/profile.html:473
#, python-format
msgid "%(number)s %(animal)s"
msgstr "%(number)s只%(animal)s"

#: ../sdv/templates/profile.html:475
#, python-format
msgid "%(n)s days old"
msgstr "%(n)s天大"

#: ../sdv/templates/profile.html:535
msgid "(Hover for professions)"
msgstr "滑动可见技术名称"

#: ../sdv/templates/profile.html:553 ../sdv/templates/profile.html:555
msgid "This will claim"
msgstr "仅认领"

#: ../sdv/templates/profile.html:553 ../sdv/templates/profile.html:577
msgid "only this"
msgstr "仅这个"

#: ../sdv/templates/profile.html:553
msgid "upload"
msgstr "上传"

#: ../sdv/templates/profile.html:553
msgid "Claim&nbsp;it!"
msgstr "认领了！"

#: ../sdv/templates/profile.html:553
msgid "Claim this farm (link it to your account)"
msgstr "认领这个农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:555
msgid "all unclaimed uploads"
msgstr "所有未认领的上传"

#: ../sdv/templates/profile.html:555
msgid "made from this browser."
msgstr "使用此浏览器上传的"

#: ../sdv/templates/profile.html:555
msgid "Claim&nbsp;all!"
msgstr "认领全部！"

#: ../sdv/templates/profile.html:555
msgid "Claim all unclaimed farms (link them to your account)"
msgstr "认领全部农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "Send to"
msgstr "发送至"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "stardew.info planner"
msgstr "stardew.info规划器"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "?"
msgstr "？"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "(this is a separate site not part of upload.farm)"
msgstr "（这工具不是upload.farm的一部分）"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "Plan&nbsp;my&nbsp;farm!"
msgstr "规划我的农场！"

#: ../sdv/templates/profile.html:559
msgid "Plan my farm (send to stardew.info planner)"
msgstr "规划我的农场（发送至stardew.info规划器）"

#: ../sdv/templates/profile.html:562
msgid "Disable downloads?"
msgstr "禁止存档下载？"

#: ../sdv/templates/profile.html:562
msgid "Disables sharing of the savegame you uploaded"
msgstr "禁止分享您上传的游戏存档"

#: ../sdv/templates/profile.html:562
msgid "Disable!"
msgstr "禁止！"

#: ../sdv/templates/profile.html:562
msgid "Downloads currently enabled"
msgstr "现在可以下载存档"

#: ../sdv/templates/profile.html:565
msgid "Enable downloads?"
msgstr "允许下载？"

#: ../sdv/templates/profile.html:565
msgid "Enables download of the savegame you uploaded by yourself and others"
msgstr "允许您和他人下载您上传的存档"

#: ../sdv/templates/profile.html:565
msgid "Enable!"
msgstr "允许！"

#: ../sdv/templates/profile.html:565
msgid "Downloads currently disabled"
msgstr "现在不能下载存档。"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid "To enable savegame download please first"
msgstr "要开启存档分享功能，先"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid "sign up"
msgstr "注册"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid ", then"
msgstr "，然后"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid "claim this page."
msgstr "认领这个农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:567
msgid "Sign up or sign in to enable downloads!"
msgstr "注册或登录以允许下载！"

#: ../sdv/templates/profile.html:571
msgid "List your farm?"
msgstr "公开展示您的农场？"

#: ../sdv/templates/profile.html:571
msgid "Allows it to appear in searches on the site"
msgstr "允许您的农场出现在站点搜索结果中"

#: ../sdv/templates/profile.html:571
msgid "List!"
msgstr "公开展示！"

#: ../sdv/templates/profile.html:571
msgid "Farm currently unlisted"
msgstr "农场并未公开展示"

#: ../sdv/templates/profile.html:573
msgid "Unlist your farm?"
msgstr "不公开展示您的农场？"

#: ../sdv/templates/profile.html:573
msgid "Prevents it appearing on the site except to you and people with the URL"
msgstr "除了您自己和知道地址的人，其他人无法访问"

#: ../sdv/templates/profile.html:573
msgid "Unlist!"
msgstr "不公开展示！"

#: ../sdv/templates/profile.html:573
msgid "Farm currently listed"
msgstr "农场在公开展示中"

#: ../sdv/templates/profile.html:577
msgid "Delete this farm?"
msgstr "删除这个农场？"

#: ../sdv/templates/profile.html:577 ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "This will delete "
msgstr "仅会删除"

#: ../sdv/templates/profile.html:577
msgid " upload"
msgstr "这个农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:577
msgid "Delete&nbsp;it!"
msgstr "删除！"

#: ../sdv/templates/profile.html:577
msgid "Delete farm"
msgstr "删除农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "Delete all for this farm?"
msgstr "删除这个农场系列的所有信息？"

#: ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "all uploads in this series."
msgstr "这个系列中所有的农场"

#: ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "This will remove this farm and all associated farms, be sure you mean to do this!"
msgstr "这会移除这个及所有相关的农场，请三思！"

#: ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "Delete&nbsp;entire&nbsp;series!"
msgstr "删除整个系列！"

#: ../sdv/templates/profile.html:579
msgid "Delete entire farm series"
msgstr "删除整个农场系列"

#: ../sdv/templates/profile.html:592
msgid "You use the contents of this zip at your own risk!"
msgstr "使用此存档zip引发的问题责任自负！"

#: ../sdv/templates/profile.html:592
msgid "I understand, download!"
msgstr "我理解，下载！"

#: ../sdv/templates/profile.html:592
msgid "download savegame"
msgstr "下载存档"

#: ../sdv/templates/profile.html:602
msgid "Friendships"
msgstr "友情关系"

#: ../sdv/templates/profile.html:620
msgid "Monster Kills"
msgstr "怪物狩猎记录"

#: ../sdv/templates/profile.html:633
#, python-format
msgid "%(name)s has not killed any monsters yet."
msgstr "%(name)s还没杀过一只怪物。"

#: ../sdv/templates/profile.html:643
#, python-format
msgid "Map of %(farmname)s Farm"
msgstr "%(farmname)s农场的地图"

#: ../sdv/templates/profile.html:648
msgid "Click to open farm gallery"
msgstr "点击打开农场相册"

#: ../sdv/templates/profile.html:657
msgid "view on imgur"
msgstr "在imgur上查看"

#: ../sdv/templates/profile.html:664
msgid "reupload to imgur"
msgstr "重新上传至imgur"

#: ../sdv/templates/profile.html:664
msgid "upload to imgur"
msgstr "上传至imgur"

#: ../sdv/templates/recents.html:15
msgid "This farm has a downloadable savegame available"
msgstr "这个农场对应的存档可以下载"

#: ../sdv/templates/recents.html:20
msgid ""
"This farm is unlisted and will not show up in searches nor on the front page except to you. It can still be "
"viewed by people with a direct link."
msgstr "这个农场未公开展示，只有您及有地址的人可以查看。"

#: ../sdv/templates/reset.html:8 ../sdv/templates/reset.html:47
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: ../sdv/templates/reset.html:32
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../sdv/templates/reset.html:33 ../sdv/templates/signup.html:26
#, python-format
msgid "Passcode must be at least %(password_min_length)s characters long!"
msgstr "密码应至少有%(password_min_length)s个字符长！"

#: ../sdv/templates/reset.html:36
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: ../sdv/templates/reset.html:40
msgid "Reset password for user account on upload.farm"
msgstr "重设upload.farm账户的密码"

#: ../sdv/templates/reset.html:54
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../sdv/templates/signup.html:2 ../sdv/templates/signup.html:8 ../sdv/templates/titlebar.html:27
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: ../sdv/templates/signup.html:11
msgid ""
"Registration allows enabling of savegame sharing, quick imgur upload, and creation and curation of farm series."
msgstr "注册即可启用分享存档，快速上传农场图片至imgur，创造及维护农场系列等功能。"

#: ../sdv/templates/signup.html:12
msgid "Already got an account? Sign in!"
msgstr "已经有账户了？登录！"

#: ../sdv/templates/signup.html:17
msgid "Register a user account on upload.farm"
msgstr "注册upload.farm账户"

#: ../sdv/templates/titlebar.html:11
msgid "upload.farm"
msgstr "upload.farm"

#: ../sdv/templates/titlebar.html:16
msgid "Stardew Valley Summary Generator"
msgstr "星露谷物语摘要生成器"

#: ../sdv/templates/titlebar.html:20
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../sdv/templates/titlebar.html:22
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: ../sdv/templates/titlebar.html:25
msgid "Logout"
msgstr "注销"
